90後最尷既英文名一定係呢個

一定係Ke/Calvin
冇輪返工定返學 都一定有幾個90後叫Ke/Calvin
有冇人同意

我屌 最濫先岩
打錯字

仲諗住入黎話Jayden

有乜咁羞家[sos
個名正正常常咪幾好
改埋d懶型既名先柒

冇話羞家
濫左啲姐

Jesus condom

Dickson Dicky Percy
唔明點解啲人會改呢啲名

呢個名唔係00後先興㗎咩

最尷一定係 Dick

有啲kevin話自己個名叫calvin嗰下最慘

有啲人真係唔識分
識有條友將人哋Kevin 個名讀做Kelvin
搞到全世界都叫佢做Kelvin

寧願濫都好過改d 古靈精怪名

00/10後